戰略POST,如何運頭盔到現場發夢

轉載：

無連登戶口請巴打幫忙出

鑑於警察暴打示威者及記者已成常態
請在下次遊行時加一表態
"反對警棍扑頭和平遊行”
dress code 一人一頭盔戴住入場
頭盔上用MARKER筆或LABEL 寫住SOS /HELP HK
向國際求助差佬扑我地個頭呀

遊行絕對和理非，頭盔只作表態，以控訴警察使用過份武力傷害市民

遊行完除落黎唔想帶返屋企咪留低囉,500人戴住黎,300人留低,現場已有200件"垃圾"
阿SIR,掉垃圾唔畀架?這絕非絕非留待後來衝擊用

背後agenda
1.運過都知,入貨入倉出倉叫車運去現場跑十條街仲要畀狗逗先運得十零廿個入去,目的為了減低前線物流隊的壓力，留力打狗,而和理非者留守後可放下頭盔支援前線

2.這種表態可增加香港遊行畫面在國際的視覺震撼度

3.戴左頭盔會提醒香港人發生梗咩事，亦增加左勇氣和認同感,"原來戴住頭盔真係好L熱,辛苦連日來的巴絲打"
和理非鳩行也好，至少心態上升左級先

BE WATER,香港人武運昌隆

一早應該咁

616好似都有講過下戴頭盔行 但冇乜人跟

今次順住沙田個勢 和平遊行都戴頭盔 亦係一種表態 和理非會明解同埋幫手

唔好意思借個位，21/7金鐘見
［十八區買Gear地方］

明日一人一頭盔